on9黎明行動 不如通宵行動

唔好再用水泥封左入口佢 搞咁多做乜 零受傷 零被捕

記得加英泥寶 15 分鐘乾

Tui

推